［不合作運動建議] 不如改做坐爆SHK嘅商場，但唔消費。

琴日沙田同黃大仙嘅商場係好好嘅提示，原本朝早都有開嘅商店都因為人多而提早收工。

如果個商場要靠遊客生存，但星期六日又冇得做生意

SHK放狗放得咁開心？有排你還啊。

歡迎討論。

推